香港觀眾入戲院睇「三級片」, 突然抽搐失去知覺, 場次被迫腰斬

武肺？

高潮休克

屌你老母呢d 垃圾野你放時事台

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

累人累物

三級片就頂唔圃？

It feels so good
有冇咁襯

好睇？